同林鄭傾特赦，同傾喜帖街一樣，一傾完就全部入去坐

仲有人會信林鄭？

Agree

隨時fake 9 you

推
Signature: 愛民主，去投票
一個社會是否安穩，是由人民決定的，不是官員說了算。人民想亂就亂，想穩就穩。有一日人民想穩，官員卻會說是他的功勞，完成政治任務。

天星碼頭

一次又一次

一次乜都夠喇

要傾，都唔係同佢傾，佢係需要問責，垃撚圾

特赦完我再同你傾
當日都係叫我地唔出街先會回應訴求

推1

推